［金正恩］點解得紅媒01會話收到消息：報道不實？？

韓國政府消息呀

眾新聞
46分鐘 ·
【最新 金正恩術後嚴重危險】美國有線新聞網絡（CNN）引述美國官員表示，北韓領袖金正恩在進行心血管手術後情況「嚴重危險」（grave danger），美國正密切注視事件。

南韓聯合通訊社今早的報道則指，多名南韓官員就傳媒報道金正恩健康出問題的消息表示，還沒有發現相關情況。

報道指，南韓政府一名對北韓工作的負責人，接受韓聯社電話訪問時稱，所知尚沒有線索推測金正恩健康出現問題。該名負責人指金正恩前不久有公開活動，並對有關報道是否可信提出質疑。金正恩本月11日主持召開勞動黨政治局會議。

南韓網媒《DAILY NK》早前引述北韓消息人士稱，金正恩由於「過度吸煙、肥胖以及工作過度」，本月12日接受心血管系統手術，目前在東海岸金剛山渡假村休養。

報道又稱，自從金正恩執政以來，今年是首次缺席參謁錦繡山太陽宮紀念金日成誕辰的活動，引起各方對金正恩健康問題的猜測。南韓統一部對此表示無可奉告。